葵芳注意 將會落雨

西九落緊 自己留心

推

狗屋準備咬人快快快小心

上到葵盛圍可以扮跑
呢個鐘數仲有跑手

避險請沿地鐵天橋底往大窩口
沿地鐵橋底直走可達葵興/大窩口

另外沿路有天橋過對面上石離(要上山,多分叉小路,小路中間冇公共交通)

另有另一邊上荔景
(長命斜,唔建議)

請勿行向葵芳巴士站車尾方向
再入係工業區 冇路走

好似三號波
各位小心

留意天氣 小心行動

青衣行雷啦

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

行雷

就嚟落雨，大家小心

行雷劈死班狗官

其實落雨先好，對班狗好不利

可能突然好撚大雨
留意天氣 小心行動

沙田已暴雨

自己都要提防 好多輕裝過去

行雷中 大家小心

葵芳落緊

即刻落

大家去室內避雨 今晚完啦好嘛 聽朝東區法院見呀

落雨好事
射唔到催淚彈出黎